得中間派既市民 得勝利

係香港中間派市民先係佔最大多數
難得政府今次有警察做豬隊友
喚醒左一部分中間派行出黎表達訴求
香港人要好好珍惜🙏🏼 太多餘既行為忍一忍手 忍一忍口
因為中間派好多時都唔會fc 一個動作一個行為
俾藍絲 藍媒放大左既話 部分中間派會照單全收 蝕底只有既係香港人
林奠又可以好似14年咁重施故技 等香港人鬼打鬼 睇佢晏就個記招就知 佢打算再用呢招
人地英國搞左近半世紀既脫歐都係靠中間派 香港都一樣